走丫，拉高散貨丫

散你老母咩，淡友日日幻想自己被壓害，日日都大禍臨頭，但又唔見班撚樣去做沽，淨係話自己空倉，7過班藍絲新移民信政府又唔敢打針

有錢賺就得啦，祝你好運。